{"description":"","question":"Как войти в Роблокс, если не работает верификация, пишет слишком медленно?","answer":"Никак но можно попробовать найти сайты которые за тебя пройдут капчу за тебя попробуй это а так не вариант ну или зайди с другого браузера если с пк и пробуй опять"}
{"description":"","question":"Под чьей властью находились восточные города? В какие периоды они могли получить относительную самостоятельность?","answer":"Восточные города находятся под властью людей которые хотят только власти, не процветания страны и народа. А будучи самостоятельные они бы были более развиты. Собственно как и весь мир."}
{"description":"Сколько стоят хорошие окна?","question":"Сколько стоят хорошие окна?","answer":"На цену лучше не ориентироваться, это тот случай когда дорого не значит качественно. Смотрите профиль Мелке, Рехау, Века. Я бы рекомендовал первый, ставили себе в квартиру, стало тише и окна не промерзают."}
{"description":"","question":"Можно ли заниматься любовью на Пасху?","answer":"Конечно можно, пост прошел, теперь можно есть скоромное и предаваться плотским утехам. Все это, в рамках разумного, конечно."}
{"description":"","question":"Почему у ноутбука очень часто включается вентилятор?","answer":"Если у вас открыто 20 вкладок это особо не нагружает ноутбук, просто забивается оперативная память. Открытое видео нагружает видео процессор. Часто включается вентилятор понятие очень растяжимое тк зависит от множества факторов, какое устройство, на сколько часто итп. В некоторых ноутбуках вентилятор работает на постоянной основе просто на разных оборотах. Всё зависит от того на сколько горячий чипсет на материнской плате. Современные ноутбуки многие вообще без вентиляторов. На сколько я понимаю у вас на самом деле никакой проблемы нет, а максимум у вас забилась система охлаждения из-за этого затруднён отвод тепла и её нужно просто почистить и возможно заменить термопасту и термопрокладки.\nНадеюсь ответ был полезен. Буду благодарен за оценку ответа и если остались вопросы пишите в комментариях с удовольствием отвечу. Подписывайтесь на наши ответы и узнаете много полезного."}
{"description":"","question":"Как снять заднее сиденье на \"Киа Рио Х Лайн\"?","answer":"Необходимость в этой операции обычно возникает, когда нужно отремонтировать ремни безопасности или систему обогрева, надеть на сиденья чехлы, заменить обивку или улучшить звукоизоляцию салона. Также причиной может быть потребность во временном увеличении объема багажного отделения для транспортировки особо крупного груза.\n\nИтак, чтобы снять заднее сиденье, сначала нужно демонтировать все ремни безопасности. Далее снимаем механические регуляторы для изменения уровня наклона сидений. Теперь демонтируем трос, подлокотник и крышку регулировочного устройства, отключаем замки крепления спинки сиденья к ударной пластине.\n\nСледующим шагом отгибаем обе спинки (для этого используем подъемный механизм) и выкручиваем крепеж, на котором они держатся. Потом снимаем сиденья и извлекаем через заднюю дверь. Указанная последовательность действий справедлива для KIA Rio с кузовом хэтчбек, к которому относится модель Rio X-Line."}
{"description":"","question":"Может ли бес заставлять молиться?","answer":"И может, и активно так поступает. \nЭто одна из известных и эффективных уловок - привести человека к отпадению от Бога.\nЧеловек, подстрекаемый бесом, начинает более активно молиться, затем впадает в духовную прелесть, из неё в гордость, и полностью отпадает от Бога, становясь добычей сатаны.\nПодобные сценарии можно наблюдать в жизнеописаниях многих христианских подвижников, также данная тактика сатаны хорошо разобрана в сборнике \"Добротолюбие\" (сборник житий и высказываний известных святых I-II тысячелетий).\nПоэтому, молиться надо в меру, не перебарщивая. Например, в последние десятилетия верующие чрезмерно увлеклись чтением (вычитыванием) акафистов. Акафисты написаны подвижниками, часть из которых-монахи, посвящающие молитве Богу всё своё время. И употребимы такими же подвижниками, изучившими наизусть многие молитвы, Евангелие и Псалтирь, и даже после этого испытывающие \"молитвенное голодание\", стремление к ещё большему общению с Богом. Для обычных же верующих, это откровенный перебор. Вызывающий зачастую гордость и духовную прелесть: обратите внимание в храмах на количество читающих акафист и совершающих Причастие (самое главное и спасительное таинство). Их количество различается на порядок. Желающих соединиться с Богом - единицы, а желающих исполнить хором стихотворное произведение - десятки и сотни человек."}
{"description":"","question":"Где найти работу для фрилансера в 13 лет?","answer":"Вы не поверите — на фриланс-биржах. В своё время я сидел на freelance.ru. Есть weblancer, он даже лучше, потому что там платные заявки — это отсеивает ботов, но сами заявки окупаются мгновенно, там копейки.\nОднако, я хотел бы дать вам совет. Не гонитесь в таком возрасте за низкоквалифицированной работой. Если есть область, в которой вы шарите, а другие нет — да, можно работать. Но если вы планируете расшифровывать аудиозаписи за копейки — не надо, лучше инвестируйте в своё образование, научитесь что-то делать хорошо, это точно окупится. У вас есть ценный ресурс — нейропластичность, способность к быстрому обучению. Используйте его с умом."}
{"description":"","question":"Почему правильнее говорить \"гомосексуалы\", а не \"гомосексуалисты\"?","answer":"Суффикс -ист- несёт в себе значение человека связанного с какой-то деятельностью или принадлежность к какой-либо группе людей: пианист (занятие), тракторист (профессия), коммунист (определённые социально-политические взгляды). Другими словами, \"...исты\" - это те, кто сделал какой-либо выбор в жизни, будь-то проффесия, хобби или политическое направление. Гомосексуализм же - не выбор, а врожденные сексуальные предпочтения. Соответственно, делать из слова \"гомосексуал\" \"гомосексуалист\" это словно признавать, что это осознанный выбор, хотя в современном мире уже давно доказано, что это не так."}
{"description":"","question":"Что делать, если у тебя проблемы с одиночеством, и людям вокруг просто всё равно? 19 лет, парень. Друзей не имею, попытки завести - заканчиваются провалом.?","answer":"19 лет. Предполагаю, что ты учишься 2 курсе университета. Попробуй заняться студенческим активом. Я не про тот, где частенько выпивают на разных мероприятиях (хотя ради бога, кому как больше нравится), а про поездки по лагерям, танцевальное или театральное направление и волонтерство. Даже если кажется, что это не твое, попробовать стоит. У меня остались самые приятные воспоминания об этих днях. Там ты сможешь познакомиться с новыми людьми, которые, возможно, в будущем могут стать твоими друзьями. Улучшаться навыки коммуникации. Друзей не надо пытаться заводить специально и прикладывать для этого усилия, если встретятся две родственные души, то все произойдет само собой)"}
{"description":"","question":"За сколько часов до работы с голосом не стоит есть и пить и почему?","answer":"Пить воду без газа можно в любое время, даже во время работы с голосом. Это полезно. Как и свежие яблоки. :) \n\nЧай, кофе, алкоголь - не рекомендуется, потому что все это сушит гортань и может вызвать дискомфорт в горле, усталость связок.\n\nЕсть (особенно, печенье, шоколад, орехи) не рекомендуется тоже часа за полтора. Во-первых, чтобы стенка пищевода не содержала микрочастичек еды, т.к. пищевод граничит с гортанью и трахеей - основными голосообразующими органами. Во-вторых, если набить живот едой, то диафрагма будет в напряжении, а это тоже неблагоприятно влияет на голос.\n\nНо это если вам предстоит ответственное выступление, и необходимо создать все условия для максимального комфорта голосообразующих органов. \n\nА так можно есть и пить что угодно в любое время))"}
{"description":"","question":"Как на Hyundai Getz посмотреть температуру двигателя?","answer":"Hyundai Getz относится к тем автомобилям, в которых по умолчанию не предусмотрена функция отображения температуры силового агрегата. Исключение составляют рестайлинговые версии, которых, увы, немного. Если исключить сложные инженерные решения, связанные с переделкой панели приборов или иными ухищрениями, то проще всего установить совместимый бортовой компьютер или отдельный индикатор температуры, подключаемый к диагностическому разъему автомобиля. В любом из этих случаев нужно убедиться в том, что устройство подходит к конкретной версии Hyundai Getz."}
{"description":"","question":"Gem4me как альтернатива популярным мессенджерам. Все блокируют и закрывают нашел альтернативу Whatsapp и тг это приложение. Что думаете?","answer":"Пользуюсь gem4me уже полгода, проводим там конференции с сотрудниками, все очень удобно, интерфейс интуитивно понятен\nМогу сказать этот мессенджер намного лучше заезженных и популярных приложений, видно, что они развиваются и постоянно добавляют новые фишки"}
{"description":"","question":"Меня уволили на 5-м месяце беременности, у меня еще 2 несовершеннолетних детей, могу ли я рассчитывать на материальную поддержку?","answer":"Доброго времени суток. \nУволить беременную женщину по отрицательным мотивам, да еще в двумя несовершеннолетними практически не возможно. исключение может быть в однократном нарушении дисциплины (нахождение на работе в алкогольном, наркотическом состоянии, прогул, а равно отсутствие на рабочем месте более 4-х часов и т.д.). Так что же Вы натворили, что работодатель посчитал себя бессмертным и уволил Вас. Даже при однократном нарушении к работодателю могут возникнуть много вопросов, как от прокуратуры, так и от следственного комитета. Я молчу уже от трудовой инспекции. Так что Вы такого натворили?! Расскажите нам, может подскажем как восстановиться на работе и получить денежные средства за вынужденный прогул.\nНа материальную поддержку Вы можете рассчитывать только от отца своих детей, от единовременных выплат за рождение третьего ребенка, от центра занятости, если будете признаны в качестве безработной."}
{"description":"","question":"Что можно посетить с ребёнком в Португалии? ","answer":"Зависит от возраста ребенка. Семилетке было интересно по стандарту: зоопарк, аквапарк, аттракционы, парки развлечений. Все как и везде, ну разве что гуляли по Лиссабону недолго. Главное по музеям не водите никаким, это только для подростков имеет смысл, и то если интересуется сам."}
{"description":"","question":"В какие дни бывает запрет на продажу алкоголя?","answer":"Федеральных запретов такого плана нет, их принимают местные органы администрации, и все сильно зависит от региона.  Могут ограничить во время проведения массовых мероприятий или в день школьных выпускных, на первое сентября и т.д."}
{"description":"","question":"Что будет, если с помощью огромной системы зеркал и линз всю энергию Солнца отражать обратно на Солнце?","answer":"Станислав Лем в \"Сумме технологий\" предлагал вариант развития будущего, в котором энергию будут получать, строя подобные системы вокруг звёзд, полностью используя их свет для своих целей. Люди при этом должны были жить в мегаполисах на поверхности этих сфер. Если не ошибаюсь, он сам же пришел к выводу, что это невыполнимо из-за центробежной силы."}
{"description":"","question":"Чем опасна зависимость как явление?","answer":"Смотря от чего. В медицинском смысле зависимость - это \"навязчивая потребность в повторении определённых действий, сопровождающаяся, в случае нарушения привычного для пациента графика, явно выраженными физиологическими и психологическими отклонениями, нетривиальным поведением и прочими нарушениями психики\". В таком  случае, если вдруг у Вас не получится очередной раз выполнить действие, то последуют перечисленные в определении нарушение. Зависимость от алкоголя и наркотических веществ опасна в любом случае, тут даже если Вы добьётесь своего, последствия будут негативными. \nНо в обывательском смысле зависимость, например зависимость от спорта, от чтения книг или кофе по утрам - не так уж и опасна. Есть целая наука, аддиктология, которая эти зависимости рассматривает."}
{"description":"","question":"Какая мощность у батареи на BQ 4270 страйк мини?","answer":"По всей видимости, вы имеете ввиду емкость аккумулятора. Она составляет 1300 мАh."}